『益巴打，大恩不言謝了』收藏多年既正圖，睇完唔硬我話你勁

硬咗
拳頭

扮咩，鳩扯扯阿呢

不能只有我看到

第三張係咪樓主自己

樓主你勁啲
竟然咁多年嚟都收藏緊呢啲圖

正

我既精心珍藏

你都覺阿呢

咩名

咩料 你幾sd過比我

感謝大大無私的分享

音音

咁q多張

樓豬好人 一生平安

留名

你睇泌尿科睇咁耐 醫生點講

話我好健康 叫我打多d丁

係咪正到忍唔住係咁睇

係

樓主我屌你老母呀

肥妹仔正到